「本末倒置, 倒果為由」畀5毛發揮至極致境界

網上見到5毛評論, d邏輯唔知好嬲定好笑

post d iu 圖比佢地。同佢地講野其實係訓練eq。

6月到而家都係受中國國歌所煽動

起來不願做奴隸的人們
每個人被迫着發出最後的吼聲
我們萬眾一心冒着敵人的炮火前進

成個場畀佢地搞到低質晒, 每次留言都打個冷震

馬上實行真雙普選！

佢會話班狗唔願做你地既奴隸

光復連登
5毛出post大量討論

訓練埋iq
講得多真係變弱智
要keep返正常都唔容易

介紹5毛個腦